[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 (14) 人人樂壇 音樂第一

Chill Club 推介榜年度推介20/21
香港ViuTV主辦的首屆本地流行音樂頒獎典禮，於2021年4月18日晚上8時假九龍灣國際展貿中心E-Max匯星舉行，由趙學而、駱振偉擔任司儀，主題爲「人人樂壇，音樂第一」，評選範圍爲2020年5月31日（2020年第22週）至2021年2月28日（2021年第9週）「Chill Club 推介榜」的上榜歌曲及歌手。除幕後獎項外，各大獎項均由全港市民一人一票投票產生。
本次頒獎典禮由「FWD富衛保險」冠名贊助。

認真 希望cctvb唔好炒個班打手 ViuTV好需要佢地繼續曲線支持

支持廣東歌

好感動 樂壇不死

真心感動

JER把聲真係咁撚正

乜鳩呀

影分身